林鄭同公司啲老屎忽有咩分別

檯面乾淨=冇野做=偷懶=hea
準時收工唔ot =冇野做=唔上進